起碼第3次藍衫發癲要白衫去執仔

專業?
克制?
屌你老母

無紀律部隊

就快失控

落單咪好囉

都話左毅進有Q腦咩, 上面比左指示同note佢地背, 點知都係有EQ低

大陸武警唔識聽廣東話

所以一棍打落去咪識停